part time ive

工作幾年，
想讀機械工程/屋宇裝備 high dip，好唔好讀？

幫到你事業咪去

Better than nothing
不過 degree 好啲

Better than nothing
不過master好啲

有好過無
不過預左會辛苦